南記難食左好多

見住佢愈做愈難食
春卷，丸同其他餸低質左好多
個清湯粉麵個由有味，變到得個鹹，而家冇埋味添
個酸辣米線，頂你個肺，初初都幾好食，而家直情有陣刺激既臭膠味，d辣醬又係，好似膠質、重金屬超標咁款
痴線 佢唔整返好d我實唔會再食

依家真係唔好食
越開分店就越唔好食

春卷仲係好好食WO

我見住佢愈黎愈短 愈霉...真係唔得

的確。。。尤其做到夜d 8點幾8點後個陣d 湯溝左水咁淡哂味

之前食銅鑼灣果間，啲冬菇有陣酸味
同埋有冇人覺得春卷好似細條咗

好似扁咗啲？？

一向都覺得難食
酸辣湯底 邊度酸邊度辣呀請問

扁我都算 有時會有陣腥味先死

一年前瘋狂食，返工係咁叫外賣
覺得幾好！

本人唔食得辣
利伸會嗌酸辣走辣

士丹利街間南記裝修完後買過幾次外賣返去食都好撚出事，個小窩腩肉米線一打開外賣蓋已經有股唔識形容既怪味，食落口嗰陣味就好似關烹麵 d 水事，叫 d 同事聞有 d 就話係清潔濟味，有 d 就話辣汁有問題，跟著叫 d o靚仔幫我拎落去同佢地講問可唔可以換過碗，之後佢打電話話問過 d 呀姐佢地話正常冇問題，話呢 d 味係腩肉汁味，我心諗明明有問題都可以求其講 d 野黎水鳩人，之後佢地轉過碗，返黎打開蓋嗰陣怪味依然有但佢地特登加多左 d 紅色辣汁諗住用黎蓋過 d 怪味，我最後剩係食哂 d 腩肉就算。

我同你差唔多 聞同食落都係清潔劑加怪味